SQQQ集中討論區

幾時跌穿13000點

邊個價位入好？

現價入啦

$19.35 @200
來吧特大股災！

屌SH緊tqqq
打算短炒S3Q保倉算

穿左

sqqq 15了

係咪最好今晚一開市14.70 即入？？？
仲有冇機會升上去？

我估要現價入, 不過情感上我想SQQQ跌

上望18蚊

老實講我唔覺得波幅會咁快完
琴日仲要有人走正股去炒GME
今晚早啲現價入

即係今晚一開市14.70 即入？？？

( GME 我等佢跌到仆街先入）

盤後15了 自己諗

會唔會有望升到18-20

上車了

Hold 左好耐？

睇番9月10月
呢浪至少都3星期啦

好似幾個月了

來吧特大股災

股joy來了